淘金歌神奧特加

歌神一句柒頭勁 問有誰共鳴 唱遍大江南北
有無師兄記得

點解龜頭唔射精？

仲有人識歌神

日日沖涼都會唱
唱咸歌邊個夠我勁

碌嘢使唔使攞去整？

但願日後在你的閪窿中亦有著黎明

黎明係你個閪窿道

回頭當天所愛是隻狗
然而給他食了龜頭